Awwinorme Koggokonna Kohtus sel 24mal Februaril 1855. on nimmetud Koggokonna Kohtu polest August Schulpach kolitamisse tarwis lubbanud kolme aasta peale Kirriko koli ja lubbanud igga aasta kaks wakka rukked ülles piddamisse tarwis sedda tunnistawad Koggokonna Kohto mehhed. ja wald maksab pea rahha
Andres Tamm XXX
Maddis Allik XXX
